拎到電話後如何繼續發展

成日拎完 傾完幾句就冇下文
大家係點樣繼續展話題？

開話題?

問卷調查員？

有feel咪傾到囉

話題都有得剪

exact7ly